<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 天气 | 2345天气预报]]></title>
  <link href="http://www.2345tianqi.com/blog/categories/tian-qi/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.2345tianqi.com/"/>
  <updated>2014-02-08T09:56:39+08:00</updated>
  <id>http://www.2345tianqi.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[2345tianqi]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[2345天气预报预报15天]]></title>
    <link href="http://www.2345tianqi.com/blog/2014/02/08/2345tian-qi-yu-bao-yu-bao-15tian/"/>
    <updated>2014-02-08T09:48:42+08:00</updated>
    <id>http://www.2345tianqi.com/blog/2014/02/08/2345tian-qi-yu-bao-yu-bao-15tian</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>在地球的过去有强大的火山活动可能很容易地喷出污垢和含有微生物进入太空岩石不仅可能最终到达2345天气预报，但也结束了在太空轨道上行驶，我们现在知道的流星，彗星和小行星。 1998年9月21日的新闻周刊的文章，第12页提到2345天气预报地球生命的可能性很高。 “我们认为有大约700万吨地球土壤坐在2345天气预报” ，说科学家和进化论肯尼斯Nealson的。 “你必须考虑这种可能性，如果我们发现生活在2345天气预报上，它可能来自地球” 。</p>

<p>有合适的条件和原料的生活并不意味着生活能偶然起源。</p>

<p>蛋白质不能进入存在，除非有生命第一！米勒在他著名的实验在1953年，结果显示，个别氨基酸（生命的积木）可能生效的存在是偶然的。但是，这还不够只是有氨基酸。各种氨基酸化妆的生活必须连接在一起的精确序列，就像在一个句子的字母，形成功能的蛋白质分子。如果他们没有在正确的序列组成的蛋白质分子将无法正常工作。它从未示出的各种氨基酸可以一起结合成一个序列是偶然形成的蛋白质分子。甚至最简单的细胞是由数以百万计的各种蛋白质分子组成。</p>

<!-- more -->


<p>只是偶然产生的平均大小的蛋白质分子的概率是10至65的电源。数学家们称，在宇宙中任何事件与10的赔率功率50或更高是不可能的！已故的伟大的英国科学家弗雷德里克·霍伊尔爵士计算，即使是最简单的细胞面世偶然的几率是10到40,000次方！如何大，这是？认为原子在宇宙的总数是10到第23的电源。</p>

<p>此外，许多人不知道的是，米勒有这样的屏蔽和保护的单个氨基酸它们形成的那一刻，否则氨基酸会很快瓦解，并在随机的能量和参与力量的组合被破坏实验室设备米勒的实验。</p>

<p>没有先天化学倾向的各种氨基酸彼此接合在一个序列中。任何一个氨基酸可以很容易地与任何其他债券。在所有的为什么各种氨基酸的债券与另一个在我们体内的细胞一个精确的顺序是因为他们执导分子在我们的基因代码中发现一个已经存在的序列这样做的唯一原因。</p>

<p>当然，一旦你有一个完整和活细胞，然后遗传密码和</p>

<p>生物机制的存在是为了引导更多的细胞的形成，却怎么也生活或细胞时，没有导演的代码和机制存在自然界中自然有起源？阅读我的互联网文章：如何法医学反驳无神论。</p>

<p>一种部分细胞演变将根据随机部队环境的影响迅速瓦解，尤其是没有一个完整的，全功能的细胞膜的保护。一种部分进化细胞不能等待数百万年的机会，使其完全和生活！事实上，它不可能甚至达到了部分进化状态。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[15天的2345天气预报]]></title>
    <link href="http://www.2345tianqi.com/blog/2014/01/28/15tian-de-2345tian-qi-yu-bao/"/>
    <updated>2014-01-28T09:23:24+08:00</updated>
    <id>http://www.2345tianqi.com/blog/2014/01/28/15tian-de-2345tian-qi-yu-bao</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>一大片从南方到卡罗来纳州海岸是支撑2345天气预报风暴莱昂，这可能是最有影响力的2345天气预报风暴袭击该地区的年。学校从得克萨斯州到东部佛罗里达州的狭长地带已经抢先取消学校提前星期二风暴。
“有覆盖整个美国东南部手表和警告将近1300英里解释说：”汤姆Niziol ，为2345天气预报频道的2345天气预报气候专家。 “在这部分东南亚的一些地区还没有看到这种寒冷的2345天气预报25年。 ”
 2345天气预报风暴莱昂
（预测：2345天气预报风暴莱昂）
冻雨，雨夹雪和雪都是可能作为北极气团来自北方移动与水分从墨西哥湾移动的碰撞。新奥尔良，蒙哥马利，阿拉巴马州，梅肯，佐治亚州和南卡罗莱纳州查尔斯顿都在南方城市，可以看到在寒冷的2345天气预报周二到周三之间。停电是一个日益受到关注。
“现在是时候对冰雪的影响做好准备，这个2345天气预报风暴将交付周二周三到从墨西哥湾沿岸到卡罗来纳， ” weather.com气象学家克里斯·杜催促。 “位置是看到冻雨最严重积冰应冗长停电的可能性做准备，这包括不看惯了冰冻灾害，如南卡罗莱纳州查尔斯顿和萨凡纳，佐治亚州区”
（更多：手表和警告）
下面来看看如何在城市和国家开始准备星期一：</p>

<!-- more -->


<p>阿拉巴马州</p>


<p>在流动县，克拉克县和华盛顿县学校将于周二和周三关闭。移动的大学也取消了班周二和周三。奥本，西阿拉巴马大学，南阿拉巴马和斯普林希尔学院的大学已经取消了周二的类。
国家交通部已开始打磨桥梁。</p>

<p>
佛罗里达
</p>


<p>埃斯坎比亚县将在紧急状态从周二午夜到午夜周三。学校也将关闭，非必要的员工将不会报告工作。学校也将被关闭在圣罗莎县和Okaloosa县周二和周三。
西佛罗里达彭萨科拉和州立学院的大学也将周二关闭。
佛罗里达运输部敦促在北佛罗里达司机谨慎使用，特别是在桥梁，它可以冻结时的路的其他部分则没有。 FDOT还要求企业和居民沿着州际高速公路关闭该喷或漏到路面，以帮助防止结冰灌溉系统。</p>

<p>
路易斯安那州
</p>


<p>在周一晚上，路易斯安那州州长鲍比·金达尔已宣布，因为2345天气预报风暴标题进入状态的全州紧急情况。此前，新奥尔良市市长米奇兰德鲁宣奥尔良教区进入紧急状态。神代敦促人们呆在家里的2345天气预报风暴莱昂熊倒在沿海地区。
NOLA.com报道公立学校和大多数特许学校将在新奥尔良和巴吞鲁日关闭周二。路易斯安那州立大学和南方大学将于周二关闭，东南路易斯安那大学将于周二和周三关闭。在44个国家的教区办事处将被关闭。
国道船员周一开始治疗的道路。
Entergy公司的路易斯安那州公用事业正在上演围绕路易斯安那州南部2100多工人要准备修复倒塌的电力线路。气候变暖将上盖打开周二为人们从2345天气预报的2345天气预报避乱。</p>

<p>
密西西比
</p>


<p>监事的哈里森县董事会宣布紧急状态上午8时开始周二。密西西比海湾海岸社区学院，珠江社区学院和弗吉尼亚大学 &ndash; 比洛克西关闭周二和周三与南密西西比海湾公园和哈蒂斯堡和美国杜兰大学密西西比海岸校区大学是周二收盘。
学区所有沿海将于周二和周三关闭，包括哈里森，汉考克和杰克逊县。海洋温泉和格尔夫波特县学区将于周二关闭。</p>

<p>
南卡罗来纳州
</p>


<p>学校在霍里县将于周二关闭，学校在查尔斯顿伯爵将提前结束。南查尔斯顿的医学大学，查尔斯顿和法律的查尔斯顿学院的学院将于周二关闭，城堡将关闭在中午。
关注风暴促使南卡罗来纳州大会上周一领导人取消本周的立法会议在哥伦比亚。南卡罗来纳州电力与天然气提醒客户对即将到来的风暴，告诉他们承担任何倒塌的电力线是活的，从不在停电情况下的户外使用炉灶或烤架热。</p>

<p>
德州
</p>


<p>休斯敦以外的学区开始取消班周二已经包括学校在克利夫兰，自由，高诚，帕萨迪纳，自由，代顿和得克萨斯城。德克萨斯A＆M在加尔维斯顿， Brazosport学院，加尔维斯顿学院，雷明顿学院和圣托马斯大学也将被封闭在周二。
约200航班已经被取消在两个火箭队的主要机场。达美航空公司取消了他们所有的航班（星期二）从布什国际水文地质学家协会和爱好。国道船员开始清除道路（星期一）在休斯敦。</p>

<p>
弗吉尼亚州
</p>


<p>柯里塔克和珀奎曼斯县的学校都将提前结束在周二。海德县政府办公室将于周二收盘至周四。
你可以得到整个地区的最新预测在这个环节。退我们的Storify下面看到来自社交媒体的反应，这是一部分，怀疑和部分激动之余，每天下班和上学的可能性。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[2345天气预报15天]]></title>
    <link href="http://www.2345tianqi.com/blog/2014/01/26/2345tian-qi-yu-bao-15tian/"/>
    <updated>2014-01-26T13:57:22+08:00</updated>
    <id>http://www.2345tianqi.com/blog/2014/01/26/2345tian-qi-yu-bao-15tian</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p> 在这里，我们又来了，又剪会产生光的大片从北部平原到中雪大湖和俄亥俄河谷北部周日。</p>

<p> 大部分地区将获得13“的积累，在当地35 ” ，而一些南方地区的苏必利尔湖和密歇根湖的东边可以看到更大的积累。</p>

<p> 这剪也将迎来北极空气另一个爆炸南下。</p>

<p> 西北风会从45到65英里每小时阵风整个北部平原暴风雪生产条件和从达科他残酷的风畏寒到明尼苏达州和爱荷华州。</p>

<!-- more -->


<p><img src="http://s.imwx.com/dru/2014/01/e8443b73-0281-4907-94b4-953bcaf756ae_650x366.jpg" />
 高点周日将范围从明尼苏达州北部的个位数到50年代在堪萨斯州，但2345天气预报将迅速在北部平原在下降。</p>

<p> 阵雪和强风大湖和俄亥俄河谷周一将继续与苏必利尔湖局部暴雨湖泊效应南部和密歇根湖的东边。</p>

<p> 2345天气预报周一将低于平均水平15至35度从高点在明尼苏达州和东部的北达科他州零下十几岁到个位数和十几岁在俄亥俄河谷和堪萨斯州的青少年和20岁。</p>

<p> 北极寒冷的周二继续与整个密歇根州和俄亥俄州东北部多个湖泊效应雪。</p>

<p> 周二早盘低点可能范围从北部俄亥俄山谷和附近的芝加哥20零下十几岁到20多岁零下，可能还有一些零下30多岁的明尼苏达州。</p>

<p> 众多冷纪录是可能与此北极高炉通过下周的中间。
东北|查看区域视频</p>

<p> 大部分地区保持安静的周日，但有些积雪会从北部的西弗吉尼亚州飞往纽约上州未来的下一个推子。的1至3英寸有些合计是可能的。</p>

<p> 几阵雪将整个新英格兰北部的部分地区流连忘返。</p>

<p> 阵风西风将是缓慢退出新英格兰。</p>

<p> 2345天气预报会有所不同从附近平均低于平均水平20度。高点范围从个位数和十几岁横跨纽约上州和新英格兰北部到东南部的弗吉尼亚州上30秒。</p>

<p> 接下来的北极冷锋通过区域移动（星期一）与小雪和大风。湖泊效应降雪将增加关闭伊利湖和安大略湖的。位于宾夕法尼亚州和西弗吉尼亚州的山区可以看到多达5英寸的积雪。新英格兰可以拿起几英寸的积雪。</p>

<p> 周二和周三将是酷寒横跨多在个位数和十几岁的内饰和高点低于零的低点，但在弗吉尼亚20多岁。
南|查看区域视频</p>

<p> 该地区将干燥和温和的星期日，除了在I  4走廊佛罗里达也许流浪淋浴。</p>

<p> 2345天气预报将略有低于平均水平的卡罗来纳州和佐治亚州而异远高于密西西比河以西平均。</p>

<p> 周日高点的范围从在北卡罗莱纳州的40多岁到70多岁在许多德州和佛罗里达州的跨越中部和南部。</p>

<p> 北极地区的空气向南暴跌周一高点仅在20多岁和30多岁的德克萨斯州狭长地带和俄克拉荷马州到田纳西河流域。</p>

<p> 有些阵雨可能围绕着墨西哥湾沿岸周一。</p>

<p> 冷空气继续向南蔓延整个地区周二在奥沙克，田纳西河流域，阿巴拉契亚山脉南部和北卡罗来纳州和北德克萨斯州和俄克拉荷马州，路易斯安那州，通过上世纪30年代到格鲁吉亚和南卡罗来纳州的20多岁的高点。</p>

<p> 随着冷空气已经到位，雨夹雪的乐队，雨雪冰冻可能连胜从得克萨斯州南部，墨西哥湾沿岸到南部佐治亚和卡罗来纳周二到周三。</p>

<p> 还有巨大的不确定性，如果这个南方冬天的搭配方案中发挥出来，但敬请期待进一步的更新了一整天。
西|查看区域视频</p>

<p> 灯1至3英寸的雪将整个蒙大拿和怀俄明星期天下降，而该地区的其余部分是干的。</p>

<p> 西北太平洋和大盆地继续处理气滞，寒冷的2345天气预报，低云和当地大雾中的山谷。</p>

<p> 高点的范围从在蒙大拿州的20多岁和30多岁在加利福尼亚州和沙漠西南的低海拔60年代和70年代。</p>

<p> 雪向南转移到科罗拉多州和东北新墨西哥州周一1到4英寸可能。</p>

<p> 周二，阵雨开始进军西部华盛顿州和俄勒冈州西部。</p>

<p> 周间，淋浴间和高山积雪很可能横跨华盛顿州和俄勒冈州，并可能触及北加利福尼亚州。雪将东遍布爱达荷州，蒙大拿州和怀俄明州，并可能进入北犹他和科罗拉多州北部山区。</p>

<p> 周四到周五，加州北部和中部有可能最终得到一些降雨和高山积雪。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
