<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: 天气 | 2345天气预报]]></title>
  <link href="http://www.2345tianqi.com/blog/categories/tian-qi/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.2345tianqi.com/"/>
  <updated>2014-01-26T15:28:06+08:00</updated>
  <id>http://www.2345tianqi.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[2345tianqi]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[2345天气预报15天]]></title>
    <link href="http://www.2345tianqi.com/blog/2014/01/26/2345tian-qi-yu-bao-15tian/"/>
    <updated>2014-01-26T13:57:22+08:00</updated>
    <id>http://www.2345tianqi.com/blog/2014/01/26/2345tian-qi-yu-bao-15tian</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p> 在这里，我们又来了，又剪会产生光的大片从北部平原到中雪大湖和俄亥俄河谷北部周日。</p>

<p> 大部分地区将获得13“的积累，在当地35 ” ，而一些南方地区的苏必利尔湖和密歇根湖的东边可以看到更大的积累。</p>

<p> 这剪也将迎来北极空气另一个爆炸南下。</p>

<p> 西北风会从45到65英里每小时阵风整个北部平原暴风雪生产条件和从达科他残酷的风畏寒到明尼苏达州和爱荷华州。</p>

<!-- more -->


<p><img src="http://s.imwx.com/dru/2014/01/e8443b73-0281-4907-94b4-953bcaf756ae_650x366.jpg" />
 高点周日将范围从明尼苏达州北部的个位数到50年代在堪萨斯州，但2345天气预报将迅速在北部平原在下降。</p>

<p> 阵雪和强风大湖和俄亥俄河谷周一将继续与苏必利尔湖局部暴雨湖泊效应南部和密歇根湖的东边。</p>

<p> 2345天气预报周一将低于平均水平15至35度从高点在明尼苏达州和东部的北达科他州零下十几岁到个位数和十几岁在俄亥俄河谷和堪萨斯州的青少年和20岁。</p>

<p> 北极寒冷的周二继续与整个密歇根州和俄亥俄州东北部多个湖泊效应雪。</p>

<p> 周二早盘低点可能范围从北部俄亥俄山谷和附近的芝加哥20零下十几岁到20多岁零下，可能还有一些零下30多岁的明尼苏达州。</p>

<p> 众多冷纪录是可能与此北极高炉通过下周的中间。
东北|查看区域视频</p>

<p> 大部分地区保持安静的周日，但有些积雪会从北部的西弗吉尼亚州飞往纽约上州未来的下一个推子。的1至3英寸有些合计是可能的。</p>

<p> 几阵雪将整个新英格兰北部的部分地区流连忘返。</p>

<p> 阵风西风将是缓慢退出新英格兰。</p>

<p> 2345天气预报会有所不同从附近平均低于平均水平20度。高点范围从个位数和十几岁横跨纽约上州和新英格兰北部到东南部的弗吉尼亚州上30秒。</p>

<p> 接下来的北极冷锋通过区域移动（星期一）与小雪和大风。湖泊效应降雪将增加关闭伊利湖和安大略湖的。位于宾夕法尼亚州和西弗吉尼亚州的山区可以看到多达5英寸的积雪。新英格兰可以拿起几英寸的积雪。</p>

<p> 周二和周三将是酷寒横跨多在个位数和十几岁的内饰和高点低于零的低点，但在弗吉尼亚20多岁。
南|查看区域视频</p>

<p> 该地区将干燥和温和的星期日，除了在I  4走廊佛罗里达也许流浪淋浴。</p>

<p> 2345天气预报将略有低于平均水平的卡罗来纳州和佐治亚州而异远高于密西西比河以西平均。</p>

<p> 周日高点的范围从在北卡罗莱纳州的40多岁到70多岁在许多德州和佛罗里达州的跨越中部和南部。</p>

<p> 北极地区的空气向南暴跌周一高点仅在20多岁和30多岁的德克萨斯州狭长地带和俄克拉荷马州到田纳西河流域。</p>

<p> 有些阵雨可能围绕着墨西哥湾沿岸周一。</p>

<p> 冷空气继续向南蔓延整个地区周二在奥沙克，田纳西河流域，阿巴拉契亚山脉南部和北卡罗来纳州和北德克萨斯州和俄克拉荷马州，路易斯安那州，通过上世纪30年代到格鲁吉亚和南卡罗来纳州的20多岁的高点。</p>

<p> 随着冷空气已经到位，雨夹雪的乐队，雨雪冰冻可能连胜从得克萨斯州南部，墨西哥湾沿岸到南部佐治亚和卡罗来纳周二到周三。</p>

<p> 还有巨大的不确定性，如果这个南方冬天的搭配方案中发挥出来，但敬请期待进一步的更新了一整天。
西|查看区域视频</p>

<p> 灯1至3英寸的雪将整个蒙大拿和怀俄明星期天下降，而该地区的其余部分是干的。</p>

<p> 西北太平洋和大盆地继续处理气滞，寒冷的2345天气预报，低云和当地大雾中的山谷。</p>

<p> 高点的范围从在蒙大拿州的20多岁和30多岁在加利福尼亚州和沙漠西南的低海拔60年代和70年代。</p>

<p> 雪向南转移到科罗拉多州和东北新墨西哥州周一1到4英寸可能。</p>

<p> 周二，阵雨开始进军西部华盛顿州和俄勒冈州西部。</p>

<p> 周间，淋浴间和高山积雪很可能横跨华盛顿州和俄勒冈州，并可能触及北加利福尼亚州。雪将东遍布爱达荷州，蒙大拿州和怀俄明州，并可能进入北犹他和科罗拉多州北部山区。</p>

<p> 周四到周五，加州北部和中部有可能最终得到一些降雨和高山积雪。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
